XGU 傳統hell嘅仙制會否消失？

今時唔同往日，以前日日要返學，自然多人爭campus hall。今年似乎返少d學，interhall com, Hello(hall-o)又似搞唔成，大家即刻狗衝哂二村，傳統hell想仙下人嘅都唔得

可惜，仙制唔會因武肺而消失，只會冇咁仙相信大家經過今日嘅zoom hall tour之後會發現，有d hell冇想像中咁仙而某d仙過預期有不少fm對開cam一事反應兩極，據說有人唔開cam比人quit左，有人開cam又比厹flirt...

如果你今日比人叫開cam,你...

唔開cam比人quit左，恭喜你，唔洗再諗住呢間hall因為你唔符合hall膠嘅preference就算比你過到interview，入到hall你都未必住得開心勉強冇幸福

你開左cam，恭喜你，你可能已經踏入服從仙制嘅第一步，人地叫你做乜你都做(當50%嘅人係呢類)，又或者咁講你對自己有自信係好事(當另外50%嘅人)，值得加分

見到有d fm比人quit左就喺度放負，真係睇到r哂頭有乜好sad今屆好多fm話唔想chur，好多巴絲建議揀二村，二村多人揀，自然hall揀翻人，所以咪quit哂唔啱佢地(唔聽佢支笛)嘅人囉，咁都唔明？所以每間hell都有仙，只不過某hell可能仙d咁解，年年唔同

其實XGU有龍華，唔鐘意hell culture唔該你去爭龍華啦唔好同人爭二村

Btw本身上講傳統hell仙制，講講下講左二村sor

仙制呢d垃圾藍血傳統一早應該滅絕
根本就完全同大學自由既風氣背道而馳

呵鳩屌你老母

到你做大仙嗰陣又唔係呢個講法啦

頂又喺法庭po開

逾60名手足明日提堂 當中6人已還押超過大半年 另有十一槍擊案手足提堂

今日係二村hall quit人？知唔知係邊個

推下po咪知

2020年仲有仙制認真on9

其實點解仙制呢個文化咁on9都仲可以存在咁耐？

想知 推

咁永遠有幾個好嚮往呢種文化同權力既人去接莊
唔贊同呢種文化既人 可能入都唔會入hall了
更加唔好講要爬到去做改變既位置
學校就不嬲就放手比你自己搞
出事上報先講一兩句考慮處分
所以以呢個改變速度 有排都唔會正常返

仙制畢嬲on9
HKU每間hall都有仙制
就算李志雄hall（非住宿）都有
去到hall o都仙鳩你
識得有個高大靚仔去到MO俾班柒頭圍屌

利申：龍華住客，一早已grad

接受仙制嘅人講要追求民主自由真係一個笑話